[陰公豬]東鐵線戰地實況,逼爆各車站,只開一條線行車,乘客上車混亂

香港人真係好可憐

好彩我公司上午唔洗返
(雖然今知我唔知出左門)